日本首相菅義偉上任後首次與中國國家主席習近平通電話！

diu, 渣ga

維尼同強仔10幾號個陣發賀電而家先黎應機
台灣先過支那

我無記錯日本打比美國先
之後歐洲 台灣 南韓
打比仇家先都唔打比支那

大陸唔係話日本冇call台灣咩
事實係有？

😀：刁san，……
🙄：刁什麼媽迫，迫迫……
😀：刁你老母臭閪，8+26！ (吸線)
🙄：(收線聲正響) 刁……

全句補完：首次通電話 (屌鳩支那)